［長痛不如短痛］咁樣防疫得唔得？

假設我哋個政府係正常人，其實停止所有活動14日（捱過個潛伏期），加封關唔俾帶菌（毒）者入境，係咪就唔會大爆發？

點都好過你停成個月，但都仲係冇效果

可惜個假設唔成立

其實呢個14日潛伏期隻設係無用，一黎日日都有支那人落黎香港，二黎好多後生仔因為抵抗力強，佢地可能一直唔發病，但係佢地係超級帶菌者黎一直感染其他人。

【港人自救，全民防疫】行動
- 問卷 -

//

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝